oasis festival 求飛

想要2張Day1飛 之前買左Day2飛想換
或者有無人會放
想睇既rapper 都係Day1